# 期待
本家：[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av457733605)

下载链接：（右键单击，选择“将链接另存为”）：
[mid](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E6%9C%9F%E5%BE%85/%E6%9C%9F%E5%BE%85.mid)、
[ust](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E6%9C%9F%E5%BE%85/%E6%9C%9F%E5%BE%85.ust)、
[nn](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E6%9C%9F%E5%BE%85/%E6%9C%9F%E5%BE%85.nn)、
[dv](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E6%9C%9F%E5%BE%85/%E6%9C%9F%E5%BE%85.dv)、
[svip](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E6%9C%9F%E5%BE%85/%E6%9C%9F%E5%BE%85.svip)、
[musicxml](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E6%9C%9F%E5%BE%85/%E6%9C%9F%E5%BE%85.musicxml)、
[lrc歌词](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E6%9C%9F%E5%BE%85/%E6%9C%9F%E5%BE%85.lrc)
## STAFF
作曲、作词、编曲：张卫

## 标签
#二拍# #大调# #汉语#

## 歌词
```
期待某天的我们 再一次相见
回忆还留在那个雨天
对你无尽的思念 你是否听见
虽然我们相聚那么遥远

好想你在我梦里 多呆一秒
忘不了你的声音 你的笑
等待总会有失落 也有美好
我想你在每天 你可知道

青春悄然地离去 时光已流转
其实我们早已 有了改变
几个春夏和秋冬 已过多少年
你在我的心中 美丽依然

好想你在我梦里 多呆一秒
忘不了你的声音 你的笑
等待总会有失落 也有美好
我想你在每天 你可知道

青春悄然地离去 时光已流转
其实我们早已 有了改变
几个春夏和秋冬 已过多少年
你在我的心中 美丽依然
我真的好想再见你一面
```
## 五线谱
![](期待.png)

## 其他平台链接
[小冰乐坊](http://xstudio.pub/svip.html?id=125)